日本旅行真係無聊到一個點

去泰國台灣韓國爽好多，自在好多
日本去到好似當地人個個都啤住你咁

你係咪太樣衰

咪撚戇鳩啦

樓主太靚仔

係日本樣衰到俾人啤 就知樓主係稀有物種 萬中無一